收手啦死mk！

拜託🙏🏻還一條生路來叫春啦！

吹牙 傻hi

我想要

你只係一個想做mk嘅毒撚

加魚！柳！包

加豬柳蛋漢堡走蛋呀臭閪!!!!!!!!!!

自己買部機-.-

啱啱去買魚柳包走醬
個啊婆幫我走魚柳
我呢家望自個包 同啲醬
想hulk

點解人生咁不得意.....已經好卵累吃個包都要咁多阻濟

小妹rich
平時都大姨大慾

不如你養返隻貓啦

你得意咪得囉

一夜夫妻$120

好難見到一個連登user可以咁pure，咁true。
don't be a liar, show our true colour.
就係我嘅連登格言，希望你都啱用